有冇人用杯麵做早餐都減到肥

早餐真係諗唔到食乜

yes 杯麵早餐 M記lunch